車路士 對 侯城

04：00 ViuTV

Chelsea team: Caballero; Rudiger, Cahill (c), Ampadu; Zappacosta, Drinkwater, Fabregas, Emerson; Willian, Giroud, Pedro.

Subs: Eduardo, Chalobah, Sterling, Scott, Moses, Hudson-Odoi, Morata.

#CHEHUL

豬腦

摸閪打疤狗confirmed

都岩既，佢防守穩過沙巴狗少少

Trevor sub

6'3又快又結實又識撚波

不過無腦

Nigga

柏度好似好多場都冇咩表現
本身仲諗住佢個位會俾個新仔正選

Ampadu Emerson 住嗚

隊長

唔通藥膚真係被棄用 停完賽都唔出

雞屌正選係咪即係對疤唔洗見到佢

即係藥膏會正選對疤

超人同偽隊都出左，我相信會係偽隊對疤

4-4-2 天神配azp打疤

起身見到雞曉即刻想躝返去訓

Ampadu 打上一格？

唔似會
343陣

Baka moses 打疤了

疤要被baka撚了

用下腦啦，年初2就想比人開年啊

屌你老母 冇世3?

意大利雙閘齊飛

想落注

使鬼要世三啊 休息下啦

睇波勿賭波 新年賺更多

咪有黑世三

挨夜諗住睇世三。我屌你老母

希望豬烏醒神

開波

正 又有得睇住污做g點

法比=新契仔

你超時空？

新入波formula

sex + 豬腦

巴黑利 仲係唔見左

係既話絕對值得慶祝
唔想打疤又見到佢

傷左呀

點解唔放阿含打中場 係都要廢老法比打正選

Emerson應該都係kenedy之流

睇下emerson咩料子先

對面大巴

咁快

安

安勁𨶙到

迷安

反安既出黎

安咁都入

唔反安了

黑世三

迷安撚準備全面入場

認真射得幾靚

ok

安勁到 真核

撚屌安！！

安世一

安利簡

由我努力反安到依加迷安到不能自拔
安， true blue true legend

屌落去買個杯麵就1球

黑世三今日熱下身 準備對疤帽子戲法

後插花都靚啦

晚安

迷安全面進場

基佬壓迫對手失波造就安

豬腦>>自護

我都有 迷安

迷安又然

Hazard willian有態主場對依隊疤有得打
不過morata真係要生性
Cahill棄左去

原來含中間，電欺真係唔洗再見了

識波

冇人反安喇掛

含打多d好啊

屌遲左起身

屌 契仔終於成才

下場對疤係咪左沙巴右阿銘

球證

住烏真係好靚仔

住污好撚”牙榨”

住烏真係好好洗

希望巴卡可以慢慢養傷

普通波唔甩碌就係

好靚仔

有住污就咪撚再開短角球

安carry

屌
呀伯射球

好想印基佬波衫

諗起達子成日頭dup dup個樣
住烏真係好man

基奧特勁到

速度
射術
傳中

3樣齊哂

先祝大家新年快樂

安搶眼到

淨係計球味都差幾皮
不過azp仍然係全隊最有球味果個

巴西隊長

真隊
無得比

豬烏。。。。

住污

Gay

pedro

佳烏未開到齋

Gay 佬😁

比得咁靚

住烏差d

住嗚chok樣了

點解唔正正常常咁射?

基佬

銀河唯一了

法國神塔 腳法幽默 一碰便會失

平時英超法比踢得好差？

都話呢排佢興玩花式

原來N年前熱個個dawson仲踢緊

其實應該3:1

Cahill都未死啦

番屋企玩啦

安今日食左藥

安on fire

招積講完似樣即刻叫錯 Luiz

正常射波就唔係豬腦啦

安終於生性

Ampadu其實幾高 點解睇落好似咁矮咁既

安柏度

少睇豬腦

又差啲

基奧特仲未起到機

安後腳靚到

Gay again

食屎啦基佬

安勁左咁多

飲水d波路真係睇得好舒服

如果兩球都入晒 夠j半季

真禾特識走位
干地唔出佢=On9

比得靚啦

基佬如果今場入唔到波，信心大減

你仲未比人bam咩

簡迪+飲水最好

豬腦唔識入波架，還返比阿狗吧

呢d組織真係3個月先見一次

NEVER

場波有少少火藥味

飲水一般啦

踢得好好 應比則比 勤力肯走 長短都有

試過啦.. 效果麻麻

後防好似膠膠地

175

175打中堅

有小雷斯carry 同埋迪加粗暴式carry

其實Hull city真係好廢…

巴西隊長1打3

柏度廢左好多 痴個波又痴唔定

今場明起機戰架啦

成個人從後殺落去 無牌

吹咩？

foul春咩

好膠

ampadu

仆街條後防

應該FOUL超人推人

阿含

鳩到雷斯咁

你地睇到幾多分鐘

但係我地踢到一啲說服力都無…

柏度

安真係好撚勁

安食左春藥

阿含呢下出得幾好

今日安勁到痴左線

安勁到

今晩唔反安了

有了

柏度起機了

燈

2:0

法比

Pedro gooal

全靠你！

法比
Pedro

細粒版

Easy goal

法比起機先岩

安勁果場可唔可以對巴先用

靚到

呢場熱身姐 唔使驚

係既 基奧特直頭唔識射龍

佢不嬲都係對中下遊勁，更何況而家係英冠

Ampadu本身係中場定中堅？

痴得超靚

呢啲波比達子都未必入

今場最後目標：基奧特first goal

...

入多球 下半出odoi

屌你隊長

快手入多兩球
下半場換新仔唔關我事

基奧特 好撚勁

+ 史達寧

做set波一流

講真柏度又真係跌左好多

魯迪加係咪只係舊無腦蠻力黑鳩

啱啱瞓醒
Emerson表現如何

但勤力走動補返唔少

法比d傳送返返黎了

Odoi Dujon Trevor下半場一字排開

正常人一個

遠睇Emerson好撚似Kenedy
個膚色同身型

true blue

起碼都即刻彈到波，同一個位呀達分分鐘困下困下跟住仆低

輕鬆到

痴撚線

安對廢隊可以任刷

安仔

真係痴撚線

真

呢個係唔係安黎

安勁撚到

基佬完全岩干地打法

安 要捉去驗尿

黑世三準備載帽

無左巴卡 成隊波唔同哂

安既價值要對英冠先體現到

啲動作都似

基佬同夏狗 安都夾到

一開始我以爲係堅離地同雷斯

球王

下半場直接出Hudson-odoi啦

大炒一場建立番個自信先

基佬+安好好J

基奧特再唔起機，咪要係疤起機

安記

對面守龍廢咋

基奧特

住烏真係
達你安心坐後備喇

兩球都靚波

完全做到第一點
彈彈波又好

創立迷豬腦黨 身位勁到

基佬硬淨到呢

係finish 差d

干地唔會，佢始終達子係首選

豬腦仲岩用過摸奶達

兩球全部柱邊

對面可唔可以踢傷卡希爾

唔想打巴塞見到佢

為反而反，ddg都救唔到

求其啦
達好撚好咩

反安黨四散未

Morata見親都一仆一碌

有埋射術就不得了

安狀態火熱
啱曬時候嚟場大炒加強士氣迎戰巴塞
大勝吧車路士

達子條廢柴學下野啦

emerson俾安同豬腦嘅光芒搞到變隱形

垃圾達返去喂妻算啦

前面停到第一下，真係差好遠，多好多攻勢，不過對面弱隊

有安 怕咩

干地之前仲拗氣死都要路蘭迪

我信達子會好起來

所以之前干地打無鋒陣真係好撚on9

咁都唔吹

點撚反啊
近排佢踢波簡單咗
之前諗得太多所以遲遲都落唔到決定

Cahill咪搞咁多

有基佬角球都仲係開短
On99

安唔係豬sir邊有波入 佢果下後腳

好唔慣左邊d速度咁快

Llorente都做到既

Z哥斯達d傳球好有用

今場咁出法，我真係好L驚下場係出簡迪 拍巴卡條撚樣

上場先擋開自己後防

豬腦入波未

佢黎果時仲有傷wo 好難話即買即用我又覺得

比odoi仔 丁力踢半場ok?

其實kante依幾起亦跌咗唔少

巴卡好似有傷

出巴卡真係死撚緊下下比人一迫控失

不過睇個勢都係60分鐘換自護達入離起機

好波

有冇link

懷疑拍左拖

傷到收山吧啦

千奇唔好好返

viutv

巴卡 偽隊 摩西 可以炒對面幾多粒

場場都cover全場唔跌就假啦
唔洗回氣咩

下一球到柏度入
住烏應該入唔到波衣場

到而家都仲出巴卡真係博炒

我愛你。韋利安

呀含指揮官好似打防中好D

卡希爾好心就安安份份唔好上去扭波啦

其實都好嘅 宜家達子頭入好 豬sir腳入好
對球隊都好事

呢隊so far後備 > 正選果堆柒頭皮，例如摩西斯、巴卡、達

你講到豬烏入左幾球咁…

睇落艾馬臣都幾快

安真係唔可以吹奏得

安返黎喇

Moses上場好似有番起色

豬腦生性要拎返國家隊正選啊

安一諗多D就柒左

一球半球唔好jer住晒啦

做俾住烏開齋先啦

入唔到都有作用嘅 組織到就唔理佢邊個入啦

好野！！！

開齋啦!

豬sir

艾馬臣+豬

開齋！！！

住烏第1球

基佬特

係

半場搞撚掂哂

祝豬烏 波運亨通！！！

靚波呀
今次轉會做到野

住烏

住嗚

真係唔難唔入

Ok 仲有邊個想開齋？？？

好基

艾馬臣真係唔錯
希望keep到有進步

可以唔睇啦

正氣車

又係怪腳先入

我錯 住烏 我愛你

emerson個下過人都好好J

艾瑪遜

干地下半換新仔

兩個新球員合作

屌你老母變左神鋒

西女人又贏一仗

開齋

除左射波 愛馬神好過阿朗

Baka 抖多幾個月先啦

New signings包辦入波助攻

艾馬臣同沙包打兩邊 真係幾正 打d中下遊出佢地都應該唔差

達

人前波後都入到

下半場開波直接odoi<->安喇

病君達

好掛住巴卡藥膏

兩個新兵合力整一粒

安應該下半場就換走留力

打得好 頂埋呀朗就好 始終呀朗好多時進攻廢左一邊

艾馬臣+沙巴狗真係雙wb齊飛
好好j

對巴出達定銀河唯一好

豬腦好撚勁

呢條友有d難度

達可以返屋企專心屌閪了

Fake blue

啱喇繼續俾壓力女人達

侯城真係幾廢
法比好似俾親都穿

朗是用來射罰球的

干地係到有冇試過半場lead 4 粒

阿銘不要哭

完全唔逼法比咁

佢好有雷斯同卡希爾既影子
伏伏地

搬阿朗落後衛頂24

對呢隊垃圾

銘加牙朗都可以屌打

諗左後防點出先啦

啱啦係時候比啲壓力摩拉達
唔好以為自己必然正選
基佬都會配合得好好

屌你老母

有雷斯咁識帶刀我唔介意

真 不過有得j緊係j

HT
4:0

其實可能都ok 怕就怕比人爆

想訓覺

啱先雞曉帶幾步自己射都無人理

但有雞囂咁on9就不了

訓得

下半場：
odoi仔 丁力 morata in

下季阿衣真係成材番黎我又唔介意3個前

呢個陣加埋夏神屌打巴塞！！

艾馬臣都係攻強守弱既人

Ayi下年會強勢回歸

Baka專心後備啦

見佢點偽隊長走位好撚過癮

等下半場睇新仔啦

少有嘅3W trade

應該高價賣走

臨尾有下影住佢真係成個女人咁

柏度都生猛返

今場波冇得作準啦

佢個樣真係好撚弱雞

自信心唔係好夠

上米場精華

死疤狗顛抖吧！！！

Willian quietly has 20 goals and assists this season across all competitions (10 each). Very underrated two-way player. 🇧🇷⚽️

雙十

講得好！！

Viutv 啲講波佬做乜9
講啲野同畫面完全唔同
安仔叫左做柏度
柏度就叫做豬腦

到時出牙銘 後防顛抖了

想睇丁力

我都想俾佢錫

入爆佢

會唔會係你電視...

太易玩了

屌你老母 講波錯撚晒嘅

藍色基奧特勁過紅色咁多

咪係 完全唔知講乜9

車迷們唔好打j please

射晒咗

用拿卡換基奧特ok???

不了 做唔到target man

想問巴克利點解唔踢得？

即刻同我換 ODOI 呀屌你老母干地

而家真係最撚驚干地下場死攬巴卡同卡希
對巴塞 兩件炸彈 等被人玩弄

原來baka有去睇波

乜撚野曼城

作客既曼城輸緊4:0

odoi仔

Odoi

Odi in

新仔

真係半場換

Odoi 仔 爽啦，有半場踢

odi

希望安快啲戴帽可以換走抖吓

柏度對疤應該正選

安你唔好傷呀

拿拿聲比安入多粒收起佢啦

點都要黎睇下ma

阿爸超

屌on9法比

法比防守

卡巴show time

垃圾法比 明知自己慢

反cup了

卡巴solo time

安口upup

4:5 ft

成班弱智 輸球12m就反cup

法比係咪諗住增加娛樂性呀
又想比卡巴叔表演

卡巴

SAVE!!!!!

真係好勁。。。卡巴

卡巴叔

好撚勁

痴撚線真係睇住嚟救

疤狗怕吧？連你地必殺技12碼都射唔入的

真係專救12碼

最佳收購

遲下歐聯有機會12m真係要出卡巴叔

迪加=黑鳩=好好撞
天神要學

卡吐12碼真係完全輸晒俾卡巴叔

viutv條講波佬落堆填區啦 亂黎既

換法比啦

根據上年psg經驗
主場大炒疤4:0後
次回合魯營會狂比12碼疤
所以次回要出卡巴

ampadu企位幾好
唔會企落咗

學v92換龍門守12碼

呢下好搏

Ampadu

好彩踢唔應

呢球諗起泰利

刷你老母閪咩

azp好型

哇屌卡巴神救

呢球基本

無乜力啦呢球

講波阿叔死撚開啦

慢到西

上半場睇進攻果班
下半場睇防守果班

對面都幾廢 岩果球無咩力

做乜摸鳩我地安神

古惑安

英冠中下游黎

安: 你射唔入架啦
對面: 你講就係

安: 話左

丁力

Scott !!!!!!!!!!

Scott

Scott終於有得出

scott

想睇丁力多啲

踢到半粒鐘

丁力啦

Scott打過般泥熱狗架

邊撚到柏度

我想睇丁力多d

Scott真係好幼幼

Scott中左幅射？

Scott好鬼細粒

俾d料干地睇下！！！

想要丁力定達

終於有幾個新丁一齊上陣

下半場養生足球

個scott 咁撚似馬雲嘅

好矮

成個道友咁

又一個營養不良

應該有食開白粉

Ock feel

身形係幼幼

Scott 入場搞笑

好細粒

講完即刻跌底左

塊面凹到呢

疤，唔好為左主其他傷曬d人

現今球皇都係咁上下

細路仔搶大人波

Scott 差啲wo
比短波都無啲力水

阿巴超好賣力
唔好借走please

華拉提都係細細粒

丁力呢

下年借英超下游

但係華拉提唔係瘦到咁

賣走> 入車路士波

咁快已經變咗垃圾時間。。。

Scott好似麻麻

Scott 射撞乜都唔得

呀含唔錯

Scott出黎增加刺激感

道友比個波都無力嘅

即刻派膠

kyle scott有得出應該係補償夾硬留佢成季唔比佢借出去既獎勵

ODOI俾D野黎睇下啦

Scout可以收皮

幾時先有第二個kdb

Scott 有價好快借/賣
呀巴超save

沙柏做乜9

自己後場橫傳
學界搞呢啲都比人屌到上天 何況英超

比球波都無力

個個派膠

出查路巴啦

u fking shit
u fking shit

Scott 神傳

老老實實
喺頂級職業聯賽根本冇乜人瘦到佢咁

沙巴第一下應該射

2個新仔派膠

冇丁力睇

無丁力睇

達入番粒ok?

奶閪達

莫拉達入，大家準備嘔血

第一下射咪好囉

明顯想造比安帽鳩佢

達要起機了

Scott呢種迫多兩迫騰曬雞

準備睇達仆街

Scott傳球冇乜力

Scott最有用就係岩岩傳果球，之後咪再出

又柒唔哂

Scott成個小學生咁

Scott唔好再出啦

成隊學界咁

想起馬連

係咪又諗住百屌成才

係咁整對襪，睇得出幾緊張

費沙甘保

想起小麥

Hudson 幾勁

第一次出賽，正常啦

去做多d gym先

呢下輸經驗

卡巴好燥

似馬連

又未去到咁極端但毛都未出齊就應該真

hudson睇起上黎好過神打

搬泥熱狗出過

係咁叫安柏度

ODI 身型好佢好多啦

好似愈屌愈有

周圍都見到scott
睇得出好努力搏表現
但認真麻麻地

莫拉達既射門回歸了

話晒4萬幾人睇住

阿含同odoi定好多 Scott真係麻麻

Odoi都唔錯

超人真係跑得好快

又撚

雞囂想點

迪加做乜今日咁燥

Cahill

飲水

窩利

屌你老味 魯迪加叫左做沙包

飲水 高難度射門

又跌

達又訓底

又見屌達訓地

珍惜scott係車最後叫10分幾鐘，之後應該

odoi

Hudson好勁

卡巴屌

發覺飲水側面幾似廖啟智

今季英超出多幾次阿含喇

車仔莫拉達又交失一球

美斯上身

安唔好硬爆呀

安又表演

傷完

好擔心下場對疤唔出雞屌，跟著屌打疤
然後次回合又出雞屌比人屌打返

話爆你就爆你

屌第二球勁到

放心 兩回合都係佢

Scott痴撚線

咪出scott啦屌

後生仔唔介意有火

車仔唔收容道友 走啦

道友想轉會

後防無心踢

阿巴超果d先係有

睇離達都係起唔到機

做唔到G點

冇曬態
冇艾斯

係咪都要轉 拎張黃做記念

今日阿含打得幾好
幾個中堅輪換+出真隊+唔出雞曉 就fit

但係干狗應該放佢正選打疤

摸奶達想點

搏盡無悔

平注輸足全日 又係靠all in返身
車仔3日fans

豬蛇>達囝

no doubt

agger

球王安

希望豬腳打疤可以正選

希望豬腦打疤可以正選

中柱

安差啲戴到帽

都係差d

爭少少

下場再入

屌你個講波佬真係覺得黑人係叫沙包

講波佬好撚廢呀

沙包左好耐
佢未訓醒

講極都係沙包

廢到

屌
又係Cahill

咁樣唔當回傳

平安鐘

卡希爾

侯成收左錢唔入得波

正想講 完全9upper

關我哋閪事咩

後防好撚廢

雞曉

笑撚死

個個都係安柏度

解圍黎，唔係有心回傳都唔計

morata

屌 廢成咁

達啊 外面有odoi啊

屌你老母臭閪莫拉達，比波啦仆街

達打英冠都好一般

安好唔開心

mola達隻腳生性啦屌

走啦我要基佬

達點撚樣打疤呀